10月4日，白衣人被私了，身份證件被曝光

10月4日，一名白衣男子手持一把長利刀，在深水埗懷疑與人爭執或襲擊人，被黑衣人追到汝州街及長沙灣道處「私了」，最終白衣人被制服，身份證件被曝光

其實有好一部份既"藍絲"
係中共放係香港既針
負責收風, 係中共情報網既重要部份
佢地唔多出聲, 隱藏得很厲害
佢地返工只為足夠金錢生活, 實質以情報為主要工作 (佢地既課外活動)
睇樣完全睇唔出
做的職位可能很卑微 (如保安)
起碼全港大樓最少有一個
佢地好清楚每一棟大樓既住戶背景
因為己滲透以十年計
仲有, 佢地最令人陰莖既係
就算老婆仔女被人姦殺都唔會同中共割
更何況係緊急法

果日影到